Sel 23mal Julil 1882
№ 250
Olid Koos Kohtu mehed Pea Wanem Hans Porman, Jaan Tagobert, Jaan Rulinkohw. 
Tuli Kohtu ette Kaebaja Anna Holdblom. Kaebab et Kustas Traugott on mind ärra Raisand, ja tahab sest asjast lahti lüia ja se laps on tõesti sino jägo.
Kutsuti Kohtu ette Kustas Traugott ja ütleb tema ise Kutsus mind lauda peale ja seal sai se assi ärra tehtud.
Siis Kohus mõistis et Anna ja Kustas teie maksate 2 rubla mõlemad wala laeka trahwi. Ja Kustas Traugot sina maksad peale selle weel 20 rubla Kihilkona Kohtuse lapse heaks se on Kustas Holdblomile.
Se sai neile Kohtu poolt Kuludud ja olid selega rahul.
Pea Kohtumees Hans Porman XXX
Kõrwa " Jaan Tagobert XXX Jaan Rulinkohw XXX
